特朗普 係獨裁者？ R能爆頭

唔收錢出post嗰 小部分廢登力，點睇？

又唔回？

剝奪人貪腐、戀童、吸毒、賴共既人權就係獨裁

拿破侖革命果陣係共和國嘅英雄
稱帝之後就係竊國反賊

美國人視角之中trump係政治強人
同普京埃爾多安習近平一樣強調愛國回歸傳統價值
所以要警惕佢用民意破壞政治平衡變成拿破侖
侵同羅斯福列根呢啲偉大總統完全冇得比

香港人睇法係Trump做到嘢有信念
而香港連值得捍衛嘅民主制度都冇
香港人可以揀嘅只有689同777，相比之下侵簡直就係偉人

個分歧就係咁嚟

又bin😂😂😂

侵最亮麗成績表係外交
係真正No War 美國總統

樓主幾時出黎面對